兩款Bethesda作品依然係限時獨佔PS5

關於這個撼動遊戲業界的微軟對Bethesda母公司收購案，在此就不多做撰述，詳情可以看隔
壁Xbox版，跟PS5較直接有關的是

微軟Xbox部門負責人Phil Spencer在彭博社新報導中證實依然將履行Bethesda旗下新作《De
athloop》和《Ghostwire: Tokyo》在PS5限時獨佔推出的承諾。

這個收購案到底影響多少？
受影響的工作室：
Bethesda Studios
idSoftware
ZeniMax Online
Arkane Studios
machinegames
Tango Gameworks
Alpha Dog Games
Roundhouse Studios

受影響的系列遊戲作品：
Elder Scrolls
TESOnline
Fallout
Wolfenstein
DOOM
Dishonored
The Evil Within
Prey Game
RAGE
Quake
Starfield Game

當然以上這些只是目前所知的一部分，還包含未公開作品，微軟本家工作室一下子從10幾間
衝到20幾間，要知道這影響的是發行商與旗下遍及全球的工作室，而不是之前那樣只收一間
工作室，金額高達2000多億，整個收購流程應該會在2021上半年完成。

一開game出個Xbox標誌比班fanboy睇下先

PS5獨佔

Also available on PC

2020年佔唔到仲會睇到xbox 同ps互屌
Death loop 到底玩乜

呢兩隻本身都真係also available on PC

冇上古6我理你獨唔獨佔
屌你老母

遲d gamepass 走天下，ea game 又有，Microsoft 自己game 又有，仲有咁多工作室幫手

希望做大左唔好好似ea 咁迫人食屎就好

D 軟飯任豚成日話索狗鐘意亂咁咬,
初頭都覺得 D 索狗痴撚線,
但睇耐左發現其實兩邊都一樣
一見到有位入即刻衝出去汪汪汪

本是同根生呀
大佬 成個世代xbox fans比ps fans食住
而家有好消息緊係第一時間踩對家啦

不嬲玩開PS4 今次訂左Xbox

邊度訂?

巨硬官網

巨硬：豪比你又點話？之後d 新作全部day1入gamepass, 出埋ps5版你都要賣500蚊